各位同學仔，想加入外交部大家庭嗎？機會來了！

往屆“外交之友”夏令營營員與外交部發言人耿爽(前右二)交流。

戇鳩之友

口交夏令營

愛國都要錢

On膠之友

d 橙衫係咪d 犯黎？

利申：成日睇 prison break